點睇 d人非法集結 暴動 都出黎。但限聚令就唔敢出

大部份人都覺得唔會被拉

夠膽出嗰啲俾人拉晒

同埋有限聚令就唔會告你非法集結㗎啦咩

我覺得似驚肺炎多

身邊都有唔少人咁講
不過人就係善忘嘅上年出去就唔驚咩
有啲人只係而家冇以前咁嬲，麻木晒，過咗個疫情就咩都唔記得晒，咪唔出嚟囉望住身邊肯出嚟嘅人越嚟越少，一係比人拉咗一係話驚唔敢出一係做返港豬，都咪話唔心淡

淆淆地
驚輸

運動已完
2024見

2024再35+